［jj插沙］曼谷6日行程，求狠批

第一次去曼谷旅行 求狠批行程
仲有曼谷有咩好野食 餐廳推介呀？
曼谷6日5夜

第一天

機場>搞SIM卡>入酒店

去水門市場>bar>Siam Paragon美食街

第二天

Spa>Alapca view>Asiatique海邊夜市

第三天

Spa>Chocolate Ville

第四天

恰圖週末市集>JJ mall>JJ green

第五天

玉佛寺>大皇宮>拉差火車夜市

第六天

Spa>Big C

準備返香港
批評就無，介紹間譯左媽媽的家！
必叫炒河，蝦餅，生蝦，炒飯
Paragon 個超市都好好行

唔該曬呀

啱啱上機去曼谷等緊push back
去完話你知

我7號出發呀 你去到幾號呀

去到8號

到時候介紹下有咩好野食呀

聽日出發

去red sky

本身都係plan左去呢間

我訂左個自助餐
食完話你知

每日都要去做spa同massage 咁先叫去曼谷

係香港做奴隸，去泰國仲唔做皇帝

電話卡香港買啦
無謂浪費旅行時間搞張sim卡
旺角/鴨記有AIS電話卡
HKD$50內有交易
即插即用

食泰粉可以去榮泰
仲有間食burger幾正
叫 Daniel Thaiger
佢係美食車咁
你可以係facebook搵琴間burger
佢會寫個個星期佢部車會係邊

係機場搞好快好方便